(求分析)如果抽全城匯用咩PLAN好?

現有1.4M現金左右
同女朋友月入得47K

假設有機會買6M以下樓

用PLAN A係咪姐係跟銀行買
我供唔供得起?
以前試過遲還幾次卡數

用PLAN B的話 5年後每月要比成30K
如果樓價平過 我做唔做到搵銀行做轉按?

(PS 新仔咩都唔識 又跟錯左個白痴agent
好多野問完佢都唔識答 )

Plan a 搵銀行借 睇你tu 唔check我答你唔到
Plan b 五年後轉按比銀行咪得

答案：轉agent +用plan b

即係plan a都係要壓測？

佢d discount要用指定按揭wo

點轉? 同個agent講? 而且我入左票係佢經手
仲要得返3日就要抽

入多張 你估你抽完落臨訂之後佢除咁收佣仲會唔會理你
借問聲邊間？

係啊

我都入左票 但係聽agent講唔洗壓測先入，如果抽唔中或者抽中唔買大概幾耐退返10萬蚊？

咁咪即係做唔到8折果個價？ 如果我係幽現金糧冇 無入息證明做唔做plan b,c發展商按揭？

你比十萬定係搵佢碌卡？如果親自比 發展商一星期內可以比返你 碌卡就睇銀行

佢用手機APP就計過6M以下單位
比1.2M首期
供30年 壓測剛剛過到
但我未去銀行問

同埋我攞到佢PLAN A 20%OFF就過測姐
佢有冇魔鬼細則比唔足GA

仲以為要用6M 上網咁慢

睇佢樓書啵要 我背唔到
冇入息基本上包借嘅發展商都唔會借比你 建議你搵屋企人（有入息）幫你

香港置業 姓范 師拉LOOK
卡片相都冇張

人地係問如果5年後樓價低過銀行估價，佢重搵唔搵到銀行上會啊
如果樓價真係跌，你一係問人借錢補差價再到銀行上會，一係keep住俾P

每人最多2張 我仲可以入多張
我都驚就算抽中左 簽完佢咩都唔識搞

點解唔揀plan b plan c

入過張票啦 到你抽到先係煩惱嘅開始
到簽約嗰時盡責嘅會介紹相熟律師比你對條款 發展商提供嘅律師只會保障佢自己
到收樓會免費幫你驗樓 佢地一年收樓幾十間 有晒經驗
到你放租又會優先處理 因爲熟客想同你變fd
咁嘅服務先值得比佣架 仲有回返些少 你懂的

第三年轉咗先咪得 未有成交多數都估足架 至少我層樓係

🕌 *全城匯🕌付款辦法*
【A Plan】 120天付款(減10%)
臨約5%, 5天S&P, 30天5%, 120天90%
【B Plan】 240天付款(減8%)
臨約5%, 5天S&P, 30天5%,240天90%
【C Plan 】建築期(減5.75%)
臨約5%, 5天S&P, 30天5%,240天5%, 入伙85%

所有付款都可享用【特別優惠】減10%

*🏦備用按揭(只限B,C Plan)*
最高借80%，年期最長30年，首3年P-2.5%=2.5%,第4，5年P-1.25%=3.75%,其後P=5%

*本票:10萬 DEACONS*

首先plan a唔可以直接借錢
正常人問發展借錢都有plan c因為收樓先供款

以你的情況最好用plan 2
有2個建議

建議1
頭6成問銀行借。尾果2成問發展商借
3-5年後轉按
轉按好處 唔係比貴息 因為5%唔易供

建議2
用plan c借晒8成
之後4年一定要轉按。
因為銀行借錢要會有一個叫按揭保費的東西
大約收4%的 會加落樓價到
條數其實差唔多

同埋4年後 你層樓升值的話
如果你問銀行借錢 佢係會根據當時樓價嘅估值而借
變相你借的錢多姐 首期少左。用淨低的錢黎投資
（你係大陸銀行做定期都有錢汁）

利申：aa
有問題可以 telegram問我: Mickey Wong

唔好諗咁多
6球2房會俾a組掃晒

同埋
下次搵個好d 既agent
答得晒你d 問題 + 傾好回贈先好同佢去入票

PLAN C比B 除左少左D優惠
有咩分別 唔係好明

姐係叫我用PLAN B
自己比2成
銀行借6成
發展商借2成?
好似好少聽人咁做
利息2邊還 會唔會好甘

師兄 知唔知A12組有幾多人
香港真係好多有錢顛佬

240天成交同建築期成交
山
Plan b係即供 8個月後 每個月都要供20000到
但係收樓日期係2019年3-4月
你要白白供一年樓 但係冇樓住的錢

如果你住一世 梗係B plan最好

你日後可能想換樓 梗係留梗多現金仲好

因為plan b同c 差2.75%
供款黎計 你每月飲茶都可以用到的錢黎
但係你未收樓的真空期 要比多20萬到

因為你手頭的資金一定要借8成嘛
好多供都想借盡 因為可以槓桿
大多人咁做啦。
你就咁問銀行借 6成
Hkmc 8成。但係入息靚 料靚 良好借貸記錄
如果你本身料唔太靚 借唔到就含撚
有人因為料差好少。借唔足
要借8%年利率的財仔
到時得不償失